1. Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.

 Цикли використовуються для того, щоб задати багатократне повторювання коду, від певного значення, що 
є початком циклу, та до іншого, яке виступатиме кінцевим. 

2. Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.

 Цикл for використовується коли цикл повинен виконатися певну кількість разів із певною умовою, а цикл
while буде виконуватись до того часу, поки не буде виконана умова, наприклад поки користувач не введе число, 
він не зможе увійти на сторінку.

3. Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?

 При записі alert('2' * '2') Js "неявно" перетворить строки на числа для проведення математичної операції, 
в "явному" приведенні типів данних ми явно вказуємо який тип данних ми хочемо вивести. String(5), цифру 5 ми
переводимо в тип строку.